皇馬門神古圖斯最有氣勢圖片

傳奇古圖斯

冇麻友

踢半場
執左5次波

元朗咁大件事仲傾波?

咁你入波台做咩

傾緊麻友

死港豬, 你老母比警察屌

傾番達哥啦

都係波台肉便器

古圖個龍同麻友個西
邊個易入啲

男優都要睇清楚有無性病先

皇馬專出25仔抵撚死
賣人專出水貨 莫拉達敢賣80m
廢撚到 買人出賤種價口術
賤種馬迷仲要出街係元朗著住白衫斬人
呢隊波又支持中國 又支持強姦犯朗拿度
真係黑到出汁

G